【8點半】逆緣入面姜大偉個老婆小翠好撚淫

尤其是d半咸半淡廣東話

你個名表達哂啦

實事求是 對事唔對人

佢台慶俾人撚過

咩事

大陸雞黎講佢都算醜喇

好撚正

有咩正嘢咪share 下囉

係咪住名城？係大圍見過佢

名城 - 支那人集中地

正

$1200

口味獨特

圖？